排緊隊投票你問我答 in trump we trust

Push

加油

好悶啊有冇人願意吹吓水

係唔係搖擺鳩

我登已夠票

下😂😂

Trump trump we trust

new york state

目測要排幾耐

訪問吓其他人投咩

搞掂啦

半個鐘到

有韓文

拜登已經夠票
請投侵

你睇唔到咩

In Trump we trust a

Trump 2020!

NY個ballot咁搞笑既
又共和黨又保守派咁，但係個selection 又係一樣喎

投邊個個結果都係dem

點解有韓文 中文 日文又無既

upon request.....
你要咪俾你